[一手] 香港站 一架往東涌列車不接載乘客

4號月台，停咗喺度好耐，可能運狗